【新手上路】$8000 外匯倉實錄

報倉必死
不過都想一齊研究下

策略: 嚴守止蝕

已開三注
WTI
SL 44.65 T1 48.09 T2 46.7
EURUSD
SL 1.13 T1 1.1038 T2 1.115
AUDNZD
SL 1.04 T1 1.059 T2 1.1018

onada 識野

想問下點入錢

我都係onada

buy usd/jpy

Visa PayPal

申請果時係usd戶口
要自己加子戶用hkd戶口
申請入金之後就見到onada香港銀行戶口號碼
用本地網銀轉帳就得
出金會直接入返港幣落自己戶口

SUPPORT

點睇GBP

唔該師兄。 長炒長有

好似未跌完
目標1.257
唔知會回返幾多
星期一再算

巴打 如果我一開始開左個hkd 主號
係咪一定要匯款？我見搵唔到香港戶口號碼

點睇nzd？

照睇應該全程用港幣轉帳

入幾錢先去後台照填
交完申請先會見到銀行戶口號碼
入完錢後再cap 圖通知佢，順便做認證

之前係唔會搵到

即係咁樣
大概已經有套策略
都係睇圖或參考外國高手
買升買跌都唔緊要
每注只用資金2%
回報率合理就買
咁多種貨幣對，時機唔啱就唔買
只有用投資角度先要嚴守止蝕
買完就唔睇

所以nzd無意見

巴打介唔介意略略講下你既策略?
THANKS

再試試

巴打點睇收息同投機

啱啱上一注sell natural gas
2.89入 坐左2~3個月
上星期2.92 先有機會平左
一日都賺12蚊息
有幾種商品比較高息
傾向止蝕set 遠D
一心諗住收息

投機坐兩三日要再做決定

price action
簡單斐波回調
唔會用太複雜
太雜都唔會識

試過貪息玩南非輸到爬係度

而家short緊gbp/nzd
止唔止賺好

留名學野

Zar 好難玩

沽親都輸，夾得急又輸語息

唔敢玩喇 收息唔夠差價仲要食驚風散
行親單邊都幾日